𝕃𝔼𝕋 '𝕊 𝔹ℝ𝔼𝔸𝕂 𝔸𝕃𝕃 𝕋ℍ𝔼 ℝ𝕌𝕃𝔼𝕊

光 時 五 缺

今晚 不見不散

明嘅就明 手足唔係CONDOM

𝟜𝟙𝟜 𝟞ℙ𝕄 𝔽𝕌𝕃𝕃 𝔾𝔼𝔸ℝ 𝕂𝕊𝕋

𝕽𝕰𝕸𝕰𝕸𝕭𝕰𝕽 𝖂𝕳𝕺 𝖂𝕰 𝕬𝕽𝕰

𝕷𝕰𝕿'𝕾 𝕭𝕽𝕰𝕬𝕶 𝕬𝕷𝕷 𝕿𝕳𝕰 𝕽𝖀𝕷𝕰𝕾

‎

拉

層主藍絲

‎

依幾個月的準備

各位手足嘅努力

在心中

‎

拉
又block多個
bye bye sir

韓狗拉

分化同路人

好行唔送

‎

咩字體，幾靚